話時話 白卡既領取資格係咩？

畫家 劉馬車 呢d點先有？
有冇資深既白卡師 指教下？

過來人身分同你講兩句。

每日對住塊鏡練習傻笑半個鐘，唔洗多，練足3個月。要練到係Public既情況底下可以表現出自然流露毫無破綻。白卡究竟要點先有？咁就要問自己有雞先定有蛋先？傻人發現案就係個turning point，你係星期日中午時間全裸企係SOGO十字路口，對住每一個人都傻笑，之後10分鐘會有警犬黎拖你走，佢briefly會根據你既行為，同埋會問你一啲基本問題，你可以唔洗答，繼續笑，笑到班警犬心寒，之後佢地就會帶你去附近醫院睇醫生，醫生會對你進行一連串既評估，再決定係咪轉介你去精神科。而去到精神科個醫生會比較深入去test你，唔洗理，你keep返傻笑加d口水，精神科醫生會因為方便自己而求其了事會出張medical proof去轉介你去精神病院，而精神病院個院長醫生同護士會係短期三個月或者半年同你做評估，評估你係咪康復或者適合回歸社會。只要，只要你係病院stay到一年，病院院長會issue一張叫做mental illness既白色卡仔，俗稱白卡比你，依個時候你擁有白卡，有白卡就可以就得天下。一年後你睇返我依個留言，你會好感激我。

你可能覺得好笑，但我認真

白卡有咩權利？

情緒病、一般精神病夠一年已經可以有

打人唔洗坐監
食霸王餐
無人夠膽歧視你
你殺咗人都會無罪釋放

掉返轉問
不如你問下白卡無咩權利

入左政府工做文職位再拎白卡係咪玩哂

估唔到香港要淪落到靠白卡驅動社運，笑左

利申：非歧視

聽聞入青山會打懵仔針，唔傻都變傻。

智商正常 + 唔太癲，入到去都唔會俾護狗打 (得罪佢哋除外)

發夢返工處理過d持白卡人士ge個案
警察係好怕呢d人
最好咩都唔理白卡人士就最好
即使白卡人士犯左法都好
都會盡量耍走佢地

佢要打你阻到 ?

下 咁撚癲

咪係，邊使好似樓主講搞咁多野。

可以加入以思覺老師為首既白卡聯盟
分別有思覺老師，龍心，馬車，修道船，大丁，畫家 陣容龐大

唔會有刑事，但一樣要坐，只係改去小欖精神病治療中心，個度係由懲教處管既醫院，其實一樣係監獄，只係住得舒服D，食物係全港監獄最好，因為係請外面既廚司入黎煮比你食，唔係搵犯煮（犯會將食物，油，鹽，糖，肉，賣晒比人，比你個碟飯難食過閪）

E座係心理組

D坐係普通精神病人，有期出冊

C座係醫院令，即係精神病殺左人，會判醫院令，要6個精神科醫生話你好返先可以放，但根本唔會有人放你，即係終生監禁，直到你就死前幾個月就會放你，唔想你死係入面要寫報告。

唔好睇咁多TVB，話精神病殺人唔使坐監係假的！

未聽過無限期醫院零？

唔係睇TVB，你拎得白卡就要識得點玩
師兄你可能係CSD阿Sir，你講既係犯咗事最worst既case
係你犯咗事後你點去上Court打程序先係重點
你上Court講既故事就係你說服班豬仔既時間
對家prosecutor會因為你白卡身份唔會太過aggressive
只要你頭腦保持清醒，班警犬過程有甩漏就係你最大既利益

有呀，發夢坐過，兩年後出咗黎

因為做白卡Case好易奶屎上身

馬車好似係冇d人誤傳

假象嚟，上到庭你冇錢請出面律師一樣俾啲屄官卒死你，啲屄官好唔鐘意啲人濫用情緒病、精神病做犯法嘢

所有低過半年刑期又係初犯，三年後會消案底(暴動罪就一定屈你多過半年)

利申：當年無知 hack 撚咗人哋 server，照要做服務令

你唔發癲，邊個搞你